{
  "version": 1,
  "last_updated": "2021-04-12T09:04:10.733574+02:00",
  "centres_disponibles": [
    {
      "departement": "08",
      "nom": "Grand centre de vaccination",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/charleville-mezieres/centre-hospitalier-intercommunal-nord-ardennes-charleville-fumay-sedan?pid=practice-171700",
      "ville": "charleville-mezieres",
      "location": {
        "longitude": 4.71338,
        "latitude": 49.7567
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue de la Vieille Meuse, 08000 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "9:00-13:00/14:00-18:00",
          "mardi": "9:00-13:00/14:00-18:00",
          "mercredi": "9:00-13:00/14:00-18:00",
          "jeudi": "9:00-13:00/14:00-18:00",
          "vendredi": "9:00-13:00/14:00-18:00",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-19T15:35:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 478,
      "internal_id": "242252[171700]",
      "gid": "15"
    }
  ],
  "centres_indisponibles": [
    {
      "departement": "08",
      "nom": "Centre de vaccination COSEC Roger Marche VILLERS-SEMEUSE",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-165006",
      "ville": "villers-semeuse",
      "location": {
        "longitude": 4.73896,
        "latitude": 49.7427
      },
      "metadata": {
        "address": " Route Nationale, 08000 Villers-Semeuse",
        "business_hours": {
          "lundi": "A pr\u00e9ciser",
          "mardi": "A pr\u00e9ciser",
          "mercredi": "A pr\u00e9ciser",
          "jeudi": "A pr\u00e9ciser",
          "vendredi": "A pr\u00e9ciser",
          "samedi": "A pr\u00e9ciser",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[165006]",
      "gid": "1289"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "MSP CARIGNAN",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-173870",
      "ville": "carignan",
      "location": {
        "longitude": 5.17018,
        "latitude": 49.6295
      },
      "metadata": {
        "address": "23 Avenue de Blagny, 08110 Carignan",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "13:30-18:30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[173870]",
      "gid": "1588"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "Centre de Vaccination Salle B\u00e9r\u00e9govoy  VRIGNE-AUX-BOIS",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-165013",
      "ville": "vrigne-aux-bois",
      "location": {
        "longitude": 4.85412,
        "latitude": 49.7371
      },
      "metadata": {
        "address": "13 Avenue Jean Jaur\u00e8s, 08330 Vrigne aux Bois",
        "business_hours": {
          "lundi": "A pr\u00e9ciser",
          "mardi": "A pr\u00e9ciser",
          "mercredi": "A pr\u00e9ciser",
          "jeudi": "A pr\u00e9ciser",
          "vendredi": "A pr\u00e9ciser",
          "samedi": "A pr\u00e9ciser",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[165013]",
      "gid": "1290"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "MSP Buzancy",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-167626",
      "ville": "buzancy",
      "location": {
        "longitude": 4.95336,
        "latitude": 49.4274
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Rue Nouvelle, 08240 Buzancy",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "13H30-17H",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[167626]",
      "gid": "1291"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "MSP RAUCOURT-ET-FLABA",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-173876",
      "ville": "raucourt-et-flaba",
      "location": {
        "longitude": 4.95685,
        "latitude": 49.6017
      },
      "metadata": {
        "address": "3 bis Place du Pave, 08450 Raucourt-et-Flaba",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "13:00-19:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[173876]",
      "gid": "1590"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "CHAUMONT-PORCIEN",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-173881",
      "ville": "chaumont-porcien",
      "location": {
        "longitude": 4.24619,
        "latitude": 49.6491
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Place de la Mairie, 08220 Chaumont-Porcien",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "13:00-16:00",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "13:00-16:00",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[173881]",
      "gid": "1591"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "POIX-TERRON",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-172700",
      "ville": "poix-terron",
      "location": {
        "longitude": 4.63671,
        "latitude": 49.6477
      },
      "metadata": {
        "address": "5 Route de Montigny, 08430 Poix-Terron",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "13:00-18:00",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[172700]",
      "gid": "1592"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "Centre de vaccination de REVIN",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-172671",
      "ville": "revin",
      "location": {
        "longitude": 4.64039,
        "latitude": 49.937
      },
      "metadata": {
        "address": "46 Avenue Jean-Baptiste Cl\u00e9ment, 08500 Revin",
        "phone_number": "+33324415567",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "14:00-17:00",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "9H00-12H00",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[172671]",
      "gid": "1593"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "MSP ASFELD",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-173996",
      "ville": "asfeld",
      "location": {
        "longitude": 4.11037,
        "latitude": 49.4626
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Rue du Docteur Landes, 08190 Asfeld",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "10:00-18:00",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[173996]",
      "gid": "1595"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "MSP SAINT-GERMAINMONT",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-174613",
      "ville": "saint-germainmont",
      "location": {
        "longitude": 4.1314,
        "latitude": 49.5058
      },
      "metadata": {
        "address": "4 Rue Brennus Delaitre, 08190 Saint-Germainmont",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[165002-165003-165006-165013-173996-172671-167628-167723-167409-167626-168268-167411-167625-167627-172700-173870-173876-173881-174989]",
      "gid": "1594"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "Centre de Vaccination de NOUZONVILLE (Salle des f\u00eates de Roger Maillard)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-174989",
      "ville": "nouzonville",
      "location": {
        "longitude": 4.74526,
        "latitude": 49.8144
      },
      "metadata": {
        "address": "21 Place Gambetta, 08700 Nouzonville",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[174989]",
      "gid": "1587"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "Centre de vaccination de GIVET",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-167627",
      "ville": "givet",
      "location": {
        "longitude": 4.82581,
        "latitude": 50.1413
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue Berthelot, 08600 Givet",
        "phone_number": "+33324429840",
        "business_hours": {
          "lundi": "9H00-12H 13h30-16H30",
          "mardi": "9H00-12H 13h30-16H30",
          "mercredi": "9H00-12H 13h30-16H30",
          "jeudi": "9H00-12H 13h30-16H30",
          "vendredi": "",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[167627]",
      "gid": "1319"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "MSP Mouzon",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-167409",
      "ville": "mouzon",
      "location": {
        "longitude": 5.07247,
        "latitude": 49.6062
      },
      "metadata": {
        "address": "6 Rue Jean Claude Stoltz, 08210 Mouzon",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "Vendredi 5 f\u00e9vrier, 14:00-18:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[167409]",
      "gid": "1317"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "Centre Vaccination - CHInA site SEDAN",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/charleville-mezieres/centre-hospitalier-intercommunal-nord-ardennes-charleville-fumay-sedan?pid=practice-164145",
      "ville": "sedan",
      "location": {
        "longitude": 4.94014,
        "latitude": 49.7054
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Margueritte, 08200 Sedan",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "13:00-19:00",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "8:00-19:00",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "8:00-19:00",
          "samedi": "8:00-12:30 uniquement le 16 janvier",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242252[164145]",
      "gid": "528"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "Centre Vaccination - CHInA site FUMAY",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/charleville-mezieres/centre-hospitalier-intercommunal-nord-ardennes-charleville-fumay-sedan?pid=practice-164146",
      "ville": "fumay",
      "location": {
        "longitude": 4.70948,
        "latitude": 49.9922
      },
      "metadata": {
        "address": "30 Place du Baty, 08170 Fumay",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "8:00-19:00",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "8:00-19:00",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "08:00-12:30 uniquement le samedi 23 janvier",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242252[164146]",
      "gid": "533"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "Centre Vaccination - GHSA - Site Vouziers",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-165003",
      "ville": "vouziers",
      "location": {
        "longitude": 4.70077,
        "latitude": 49.3955
      },
      "metadata": {
        "address": "12 Rue Henrionnet, 08400 Vouziers",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "13:30-17:30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[165003]",
      "gid": "979"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "MSP Signy L'Abbaye",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-167625",
      "ville": "signy-labbaye",
      "location": {
        "longitude": 4.42296,
        "latitude": 49.696
      },
      "metadata": {
        "address": "48 Rue de Rethel, 08460 Signy-l'Abbaye",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "Vendredi 5 f\u00e9vrier, 13:00-18:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[167625]",
      "gid": "1318"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "Centre de vaccination de ROCROI",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-167723",
      "ville": "rocroi",
      "location": {
        "longitude": 4.5187,
        "latitude": 49.9251
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue de Nevers, 08230 Rocroi",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "Jeudi 4 f\u00e9vrier, 13:30-18:30",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[167723]",
      "gid": "1321"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "Centre de vaccination de BOGNY-SUR-MEUSE",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-168268",
      "ville": "bogny-sur-meuse",
      "location": {
        "longitude": 4.76608,
        "latitude": 49.8513
      },
      "metadata": {
        "address": " Place Danton, 08120 Bogny-sur-Meuse",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "vendredi 5 f\u00e9vrier, 9:00-13:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[168268]",
      "gid": "1322"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "Centre Vaccination - GHSA - Site Rethel",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-165002",
      "ville": "rethel",
      "location": {
        "longitude": 4.36376,
        "latitude": 49.511
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Place Hourtoule, 08300 Rethel",
        "phone_number": "+33972760250",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "13h00-17h30",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "13h00-17h30",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[165002]",
      "gid": "468"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "Centre de vaccination d'AUBRIVES",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sedan/centre-de-vaccination-covid-ars-ardennes?pid=practice-167628",
      "ville": "aubrives",
      "location": {
        "longitude": 4.75194,
        "latitude": 50.1047
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue Francis Poulenc, 08320 Aubrives",
        "phone_number": "+33786318303",
        "business_hours": {
          "lundi": "9H00-12H00",
          "mardi": "9H00-12H00",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "8H30-12H30  13:30-17:30",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243002[167628]",
      "gid": "1320"
    },
    {
      "departement": "08",
      "nom": "Pharmacie Des 2 Villes",
      "url": "https://mapharma.net/08000",
      "ville": "charleville-mezieres",
      "location": null,
      "metadata": {
        "address": "61 Avenue des Arches 08000 CHARLEVILLE MEZIERES",
        "business_hours": null
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Mapharma",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "gid": "08000-0"
    }
  ]
}