{
  "version": 1,
  "last_updated": "2021-04-12T09:04:10.749138+02:00",
  "centres_disponibles": [
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Equipe Mobile R\u00e9sidences Autonomie et Territoire Eure",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-175386",
      "ville": "evreux",
      "location": {
        "longitude": 1.11678,
        "latitude": 49.0299
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue L\u00e9on Schwartzenberg, 27000 \u00c9vreux",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-12T12:20:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 242,
      "internal_id": "240902[162965-162966-162968-162969-162970-164880-171237-171255-164976-171246-174767-177715-180558-164913]",
      "gid": "1345"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Centre de vaccination de Saint Andr\u00e9 de l'Eure",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-171255",
      "ville": "saint-andre-de-leure",
      "location": {
        "longitude": 1.27705,
        "latitude": 48.9045
      },
      "metadata": {
        "address": "6 Rue de Dreux, 27220 Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-27T09:00:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 49,
      "internal_id": "240902[171255]",
      "gid": "1423"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "CH Verneuil",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162970&%3fspeciality_id=5494",
      "ville": "verneuil-davre-et-diton",
      "location": {
        "longitude": 0.920467,
        "latitude": 48.7419
      },
      "metadata": {
        "address": "101 Boulevard des Poissonniers, 27130 Verneuil d'Avre et d'Iton",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-05-14T09:40:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 35,
      "internal_id": "240902[162970]",
      "gid": "130"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "CH Eure-seine Vernon",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162966&%3fspeciality_id=5494",
      "ville": "vernon",
      "location": {
        "longitude": 1.4878,
        "latitude": 49.0919
      },
      "metadata": {
        "address": "5 rue du docteur Jules Burnet, 27200 Vernon",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-05-17T10:40:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 30,
      "internal_id": "240902[162966]",
      "gid": "85"
    }
  ],
  "centres_indisponibles": [
    {
      "departement": "27",
      "nom": "CH Les Andelys",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/\u00e9vreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-164913",
      "ville": "les-andelys",
      "location": {
        "longitude": 1.39514,
        "latitude": 49.2463
      },
      "metadata": {
        "address": " quai Enguerrand de Marigny, 27700 Les Andelys",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "240902[164913]",
      "gid": "125"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Gisors : salle des f\u00eates",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162969",
      "ville": "gisors",
      "location": {
        "longitude": 1.7667,
        "latitude": 49.278
      },
      "metadata": {
        "address": "78 Rue du Faubourg de Neaufles, 27140 Gisors",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "240902[162969]",
      "gid": "589"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "VERNON Ancien coll\u00e8ge C\u00e9sar Lemaitre annexe CH",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-174767",
      "ville": "vernon",
      "location": {
        "longitude": 1.48048,
        "latitude": 49.0939
      },
      "metadata": {
        "address": "8 Rue Saint Lazare (ancien coll\u00e8ge C\u00e9sar Lemaitre), 27200 Vernon",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "240902[174767]",
      "gid": "1650"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Centre \u00e9ph\u00e9m\u00e8re annexe CH Verneuil",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-180558",
      "ville": "verneuil-davre-et-diton",
      "location": {
        "longitude": 0.929701,
        "latitude": 48.7402
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Rond point de la Victoire, 27130 Verneuil d'Avre et d'Iton",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "240902[180558]",
      "gid": "2337"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Le Neubourg - salle du haut phare",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-171237",
      "ville": "le-neubourg",
      "location": {
        "longitude": 0.909416,
        "latitude": 49.1402
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue Jean de la Fontaine, 27110 Le Neubourg",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "240902[171237]",
      "gid": "1424"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "CH Pont Audemer",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/pont-audemer/centre-de-vaccination-covid-centre-hospitalier-ch-de-la-risle",
      "ville": "pont-audemer",
      "location": {
        "longitude": 0.514494,
        "latitude": 49.3467
      },
      "metadata": {
        "address": "64 64 route de lisieux, 27500 Pont-Audemer",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242833[]",
      "gid": "168"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Halle des expositions d'Evreux",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-164976&%3fspeciality_id=5494",
      "ville": "evreux",
      "location": {
        "longitude": 1.1357,
        "latitude": 49.0234
      },
      "metadata": {
        "address": "27 Avenue du Mar\u00e9chal Foch, 27000 \u00c9vreux",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "240902[164976]",
      "gid": "581"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "CH Bernay",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162968&%3fspeciality_id=5494",
      "ville": "bernay",
      "location": {
        "longitude": 0.589182,
        "latitude": 49.0904
      },
      "metadata": {
        "address": "5 Rue Anne de Ticheville, 27300 Bernay",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "240902[162968]",
      "gid": "128"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Louviers : maison des sports et associations",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-164880&%3fspeciality_id=5494",
      "ville": "louviers",
      "location": {
        "longitude": 1.15292,
        "latitude": 49.208
      },
      "metadata": {
        "address": "10 Avenue du Mar\u00e9chal Leclerc, 27400 Louviers",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "240902[164880]",
      "gid": "582"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "BERNAY : centre ville ANNEXE CH BERNAY",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-177715",
      "ville": "bernay",
      "location": {
        "longitude": 0.595117,
        "latitude": 49.0863
      },
      "metadata": {
        "address": "8 Rue Jacques Philippe Breant, 27300 Bernay",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "240902[177715]",
      "gid": "2155"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "CHI Eure-seine site Evreux",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162965&%3fspeciality_id=5494",
      "ville": "evreux",
      "location": {
        "longitude": 1.11602,
        "latitude": 49.0315
      },
      "metadata": {
        "address": " L\u00e9on Schwartzenberg, 27000 \u00c9vreux",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "240902[162965]",
      "gid": "74"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Grand centre \u00e9tat d'Evreux",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/maison-de-sante/evreux/centre-de-vaccination-evreux?pid=practice-164744",
      "ville": "evreux",
      "location": {
        "longitude": 1.13601,
        "latitude": 49.0239
      },
      "metadata": {
        "address": " Avenue du Mar\u00e9chal Foch - Halle des expositions, 27000 \u00c9vreux",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242803[164744]",
      "gid": "2407"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Pharmacie De La Couture",
      "url": "https://app.ordoclic.fr/app/pharmacie/pharmacie-de-la-couture-bernay",
      "ville": "bernay",
      "location": {
        "longitude": 0.5997577,
        "latitude": 49.0854874
      },
      "metadata": {
        "address": "avenue du 8 mai 1945, 27300 Bernay",
        "phone_number": "+33232458536",
        "business_hours": null
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Ordoclic",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "gid": "1fa5e8e0"
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Pharmacie Ferrand-Gaillard",
      "url": "https://mapharma.net/27120",
      "ville": "pacy-sur-eure",
      "location": null,
      "metadata": {
        "address": "18 Rue Isambard 27120 PACY SUR EURE",
        "business_hours": null
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Mapharma",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "gid": "27120-0"
    }
  ]
}