{
  "version": 1,
  "last_updated": "2021-04-12T09:04:10.775890+02:00",
  "centres_disponibles": [
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination de COMMERCY (salle du Marlat)",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55200-commercy/centre-de-vaccination---commercy",
      "ville": "commercy",
      "location": {
        "longitude": 5.58283,
        "latitude": 48.7561
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue de la Pocherie, 55200 Commercy",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "A pr\u00e9ciser",
          "mardi": "A pr\u00e9ciser",
          "mercredi": "A pr\u00e9ciser",
          "jeudi": "A pr\u00e9ciser",
          "vendredi": "A pr\u00e9ciser",
          "samedi": "A pr\u00e9ciser",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-15T08:45:00.000000Z",
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 6,
      "internal_id": null,
      "gid": "1287"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination de GONDRECOURT - MSP",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55400-etain/centre-de-vaccination---de-meuse",
      "ville": "gondrecourt-le-chateau",
      "location": {
        "longitude": 5.5048,
        "latitude": 48.5119
      },
      "metadata": {
        "address": "3 Place de la Corvee, 55130 Gondrecourt-le-Ch\u00e2teau",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "14h00-18h00",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-15T08:45:00.000000Z",
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 11,
      "internal_id": null,
      "gid": "1314"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination de Pierrefitte-sur-Aire",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55260-pierrefitte-sur-aire/centre-de-vaccination---pierrefitte-sur-aire",
      "ville": "pierrefitte-sur-aire",
      "location": {
        "longitude": 5.32949,
        "latitude": 48.8985
      },
      "metadata": {
        "address": "3 Rue de Cond\u00e9 (salle de la Mairie), 55260 Pierrefitte-sur-Aire",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mardi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mercredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "jeudi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "vendredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "samedi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "dimanche": "\u00e0 pr\u00e9ciser"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-15T15:40:00.000000Z",
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 1,
      "internal_id": null,
      "gid": "2323"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Centre de vaccination de Verdun (Salle Cassin) (Equipe mixte CH/m\u00e9decine de ville)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/verdun/centre-de-vaccination-covid-19-ch-verdun",
      "ville": "verdun",
      "location": {
        "longitude": 5.3799,
        "latitude": 49.1544
      },
      "metadata": {
        "address": " Allee du Pre l'Eveque, 55100 Verdun",
        "phone_number": "+33801908955",
        "business_hours": {
          "lundi": "13:00-17:30",
          "mardi": "08:30-17:30",
          "mercredi": "08:30-17:30",
          "jeudi": "08:30-17:30",
          "vendredi": "08:30-17:30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-20T10:55:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 104,
      "internal_id": "242246[]",
      "gid": "105"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination d' ETAIN (salle Brasse et Focosi)",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55400-etain/centre-de-vaccination-d--etain",
      "ville": "etain",
      "location": {
        "longitude": 5.63652,
        "latitude": 49.2141
      },
      "metadata": {
        "address": "11 Rue du Contour, 55400 \u00c9tain",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mardi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mercredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "jeudi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "vendredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "samedi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "dimanche": "\u00e0 pr\u00e9ciser"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-21T09:35:00.000000Z",
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 2,
      "internal_id": null,
      "gid": "2319"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination de Revigny sur Ornain (salle multiculturelle)",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55800-revigny-sur-ornain/centre-de-vaccination---revigny-sur-ornain",
      "ville": "revigny-sur-ornain",
      "location": {
        "longitude": 4.9873,
        "latitude": 48.8281
      },
      "metadata": {
        "address": " Place Pierre Gaxotte, 55800 Revigny-sur-Ornain",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "14:00-18:00",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "09:00-12:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-22T09:10:00.000000Z",
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 2,
      "internal_id": null,
      "gid": "1085"
    }
  ],
  "centres_indisponibles": [
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination de CLERMONT EN ARGONNE",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55120-clermont-en-argonne/centre-de-vaccination---clermont-en-argonne",
      "ville": "clermont-en-argonne",
      "location": {
        "longitude": 5.0765,
        "latitude": 49.1047
      },
      "metadata": {
        "address": "11 Rue des D\u00e9port\u00e9s, 55120 Clermont-en-Argonne",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "14:00-18:00",
          "mardi": "14:00-18:00",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "14:00-18:00",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "gid": "1282"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination FRESNES EN WOEVRE - MSP",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55160-fresnes-en-woevre/centre-de-vaccination---fresnes-en-woevre",
      "ville": "fresnes-en-woevre",
      "location": {
        "longitude": 5.62516,
        "latitude": 49.0945
      },
      "metadata": {
        "address": "16 bis Rue des Eparges, 55160 Fresnes-en-Wo\u00ebvre",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "A pr\u00e9ciser",
          "mardi": "A pr\u00e9ciser",
          "mercredi": "A pr\u00e9ciser",
          "jeudi": "A pr\u00e9ciser",
          "vendredi": "A pr\u00e9ciser",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "gid": "1284"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination de MONTMEDY (salle des f\u00eates)",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55600-montmedy/centre-de-vaccination---montmedy-et-marville",
      "ville": "montmedy",
      "location": {
        "longitude": 5.36862,
        "latitude": 49.5212
      },
      "metadata": {
        "address": " Place Eug\u00e8ne Tronville, 55600 Montm\u00e9dy",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "A pr\u00e9ciser",
          "mardi": "A pr\u00e9ciser",
          "mercredi": "A pr\u00e9ciser",
          "jeudi": "A pr\u00e9ciser",
          "vendredi": "A pr\u00e9ciser",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "gid": "1285"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination de DAMVILLERS - MSP",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55150-damvillers/centre-de-vaccination---damvillers",
      "ville": "damvillers",
      "location": {
        "longitude": 5.39821,
        "latitude": 49.3422
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Rue de l\u2019Abb\u00e9 Mandre, 55150 Damvillers",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "A confirmer",
          "mardi": "A confirmer",
          "mercredi": "A confirmer",
          "jeudi": "A confirmer",
          "vendredi": "A confirmer",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "gid": "1283"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination de Varennes en Argonne (salle polyvalente)",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55270-varennes-en-argonne/centre-de-vaccination---varennes",
      "ville": "varennes-en-argonne",
      "location": {
        "longitude": 5.03723,
        "latitude": 49.2252
      },
      "metadata": {
        "address": "28 Rue de Tabur, 55270 Varennes-en-Argonne",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mardi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mercredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "jeudi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "vendredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "samedi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "dimanche": "\u00e0 pr\u00e9ciser"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "gid": "2320"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination de DIEUE SUR MEUSE",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55320-dieue-sur-meuse/centre-de-vaccination---dieue-sur-meuse",
      "ville": "dieue-sur-meuse",
      "location": {
        "longitude": 5.42979,
        "latitude": 49.0723
      },
      "metadata": {
        "address": "6 Maison de sant\u00e9, Rue du Rattentout , 55320 Dieue-sur-Meuse",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mardi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mercredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "jeudi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "vendredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "samedi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "dimanche": "\u00e0 pr\u00e9ciser"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "gid": "2321"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination de VIGNEULLES (Maison de sant\u00e9)",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55210-vigneulles-les-hattonchatel/centre-de-vaccination---vigneulles-les-hattonchatel--",
      "ville": "vigneulles-les-hattonchatel",
      "location": {
        "longitude": 5.71484,
        "latitude": 48.9789
      },
      "metadata": {
        "address": "74 Rue Raymond Poincar\u00e9, 55210 Vigneulles-l\u00e8s-Hattonch\u00e2tel",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mardi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mercredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "jeudi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "vendredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "samedi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "dimanche": "\u00e0 pr\u00e9ciser"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "gid": "2322"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination d'ANCERVILLE",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55170-ancerville/centre-de-vaccination-ancerville",
      "ville": "ancerville",
      "location": {
        "longitude": 5.02231,
        "latitude": 48.6356
      },
      "metadata": {
        "address": "20 Rue de Fremy (MJC), 55170 Ancerville",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mardi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mercredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "jeudi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "vendredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "samedi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "dimanche": "\u00e0 pr\u00e9ciser"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "gid": "2325"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Centre de vaccination de Bar-le-Duc (Salle Dumas jusqu'au 9/04/21 puis gymnase Beugnot \u00e0 compter du lundi 12 avril)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/bar-le-duc/centre-de-vaccination-covid-19-ch-bar-le-duc",
      "ville": "bar-le-duc",
      "location": {
        "longitude": 5.16697,
        "latitude": 48.7795
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Place Sainte Catherine, 55000 Bar-le-Duc",
        "phone_number": "+33801908955",
        "business_hours": {
          "lundi": "13:00-17:30",
          "mardi": "08:30-17:30",
          "mercredi": "08:30-17:30",
          "jeudi": "08:30-17:30",
          "vendredi": "08:30-17:30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242245[181283]",
      "gid": "165"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination de ST-MIHIEL (Palais Abbatial)",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55300-saint-mihiel/centre-de-vaccination---saint-mihiel",
      "ville": "saint-mihiel",
      "location": {
        "longitude": 5.54112,
        "latitude": 48.8885
      },
      "metadata": {
        "address": "6 Rue du Palais de Justice, 55300 Saint-Mihiel",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "13h-18h",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "gid": "1316"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination de VAUCOULEURS",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/vaucouleurs/centre-de-vaccination-covid-maison-medicale-du-val-des-couleurs?pid=practice-165070",
      "ville": "vaucouleurs",
      "location": {
        "longitude": 5.6671,
        "latitude": 48.6042
      },
      "metadata": {
        "address": "3 Rue des Tanneries, 55140 Vaucouleurs",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mardi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mercredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "jeudi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "vendredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "samedi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "dimanche": "\u00e0 pr\u00e9ciser"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243101[165070]",
      "gid": "2324"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Lieu de vaccination de VOID-VACON - MSP",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/55190-void-vacon/centre-de-vaccination---void-vacon",
      "ville": "void-vacon",
      "location": {
        "longitude": 5.60088,
        "latitude": 48.6691
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Chemin des Dimes a Vacon, 55190 Void-Vacon",
        "phone_number": "+33372850117",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "08h-12h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "gid": "1313"
    },
    {
      "departement": "55",
      "nom": "Centre de vaccination Covid-19 - Gymnase Paul Beugnot - Bar-le-Duc",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/bar-le-duc/centre-de-vaccination-covid-19-ch-bar-le-duc?pid=practice-181352",
      "ville": "fains-veel",
      "location": {
        "longitude": 5.1150127,
        "latitude": 48.8048645
      },
      "metadata": {
        "address": "4 Route de Reims, 55000 Fains-V\u00e9el",
        "phone_number": "+33329831980",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242245[181352-164170]",
      "gid": "d242245"
    }
  ]
}